幾年前買落 d iBond，剛剛 check 原來會跌價

係咪比品客條撚樣呃咗

到期政府會全數還本

市值嘛
你打算揸到期滿就唔關事
每手會拎返一萬＋息

做到97%按揭 做乜撚野要賣
你用3蚊買到

都就到期，息都係得返一次。平手買果個人一定蝕。同入面計左d手續費好似

屌 你有收過息同埋仲有accrued interest㗎嘛

冇人叫你賣

冇收過息喎，唔係到期一次過拎架咩

六個月派一次
你不如做下功課先

係咪假膠黎?

真係冇收過錢喎

拎去邊度做按歇 未聽過有啲咁既野

買700好過啦

check 番月結單原來有，得果幾舊水一路都唔知，自

今個月份息低到 on9
搞到我想賣左 2019 到期果隻

羊

Ibond 信貸評級AA+ 可以做97%

按ibond你息幾多？ ibond 息夠cover咩？

你講d fund 佬按到97%?

同問
啲息仲少過通脹借比做乜